\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

\section{Anexos}

\begin{linenumbers}
\subsection{Primeiras affinity notes}
\label{affnotes}
\begin{center}
\fbox{\includegraphics[page=1,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\clearpage
\fbox{\includegraphics[page=2,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\clearpage
\fbox{\includegraphics[page=3,scale=0.6]{Notes.pdf}}
\end{center}

\subsection{Business Model Canvas}
\label{bmc}
\begin{center}
\begin{figure}[H]
\centerline{\includegraphics[width=20cm, angle=-90]{BMC.png}}
    \caption{Business Model Canvas}
\end{figure}
\end{center}

\subsection{Diagrama de casos de uso geral}
\label{usecases}
\begin{center}
\begin{figure}[H]
\centering
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{UseCases/Geral.png}}
    \caption{Diagrama de casos de uso gera}
\end{figure}
\end{center}

\subsection{Modelo de visão estratégica}
\label{strat}
\begin{center}
\begin{figure}[H]
\centerline{\includegraphics[width=20cm]{GoalModels/GoalDiagramComplex.png}}
    \caption{Modelo de visão estratégica}
\end{figure}
\end{center}


\subsection{UED Administrador}
\label{ued}
\begin{center}
\begin{figure}[H]
\centerline{\includegraphics[width=22cm, angle=-90]{UEDs/UED-Administrador.png}}
    \caption{UED Administrador}
\end{figure}
\end{center}
\end{linenumbers}

\end{document}